% Copyright 2015 by R. Absil
% This file is under GNU GPL v3 or later.

\mode<presentation>

\def\beamer@themeESI@navigation{}

\DeclareOptionBeamer{navigation}[true]{%
  \def\beamer@themeESI@navigation{#1}}

\ProcessOptionsBeamer

\useinnertheme{rectangles}
\usecolortheme{ESI}
\useoutertheme[navigation=\beamer@themeESI@navigation]{ESI}

%Slide table des matières en début de chaque sous-section
\AtBeginSubsection[]
{
  \begin{frame}<beamer>
    \frametitle{Table des matières}
    \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
  \end{frame}
}

\setbeamertemplate{frametitlecontinuation} {\insertcontinuationcount}

\institute[ESI]
{
  \begin{center}
%  \vspace{-0.5cm}
  \normalsize Haute École Bruxelles-Brabant\\
  \small École supérieure d'Informatique\\
%  \vspace{0.5cm}
  \includegraphics[width=2.5cm]{pics/esi.pdf}\\
  \end{center}
}

\beamerboxesdeclarecolorscheme{esi-blue}{esi-blue}{esi-blue}
\beamerboxesdeclarecolorscheme{esi-green}{esi-green}{esi-green}

\let\oldsection\section
\renewcommand{\section}[1]
{
	\oldsection{#1}
	\begin{frame}
	   \begin{beamerboxesrounded}[scheme=esi-blue,shadow=true]{}
	   \begin{center}
	     \LARGE{\textcolor{white}{\textbf{#1}}}
       \end{center}
	   \end{beamerboxesrounded}
	\end{frame}
}

\newcommand{\slidesubsection}[1]{
	\subsection{#1}
	\begin{frame}
	   \begin{beamerboxesrounded}[scheme=esi-blue,shadow=true]{}
	   \begin{center}
	     \LARGE{\textcolor{white}{\textbf{#1}}}
       \end{center}
	   \end{beamerboxesrounded}
	\end{frame}
}

\lstset{%french diacrited chars for lst
        inputencoding=utf8,
            extendedchars=true,
            literate=%
            {é}{{\'{e}}}1
            {è}{{\`{e}}}1
            {ê}{{\^{e}}}1
            {ë}{{\¨{e}}}1
            {û}{{\^{u}}}1
            {ù}{{\`{u}}}1
            {â}{{\^{a}}}1
            {à}{{\`{a}}}1
            {î}{{\^{i}}}1
            {ô}{{\^{o}}}1
            {ç}{{\c{c}}}1
            {Ç}{{\c{C}}}1
            {É}{{\'{E}}}1
            {Ê}{{\^{E}}}1
            {À}{{\`{A}}}1
            {Â}{{\^{A}}}1
            {Î}{{\^{I}}}1
    }

\mode<all>
